water home! 唔好白費今日冇狗冇暴力嘅話題呀

返歸洗腳 皺曬皮啦

1

2

3

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

4

5

6

7

8

9

10